6月侵侵會攞好多證據指證土共犯罪！

袁爸爸又出新片！
入面有講蘇聯解體嗰日，俄羅斯總統宣佈共產黨係非法組織！

共產黨是非法組織睇住！
6月侵侵會攞好多證據指證土共犯罪！
國際犯法個個睇住無所遁形！

武肺令美國本土死咗十幾萬人，已經多過韓戰同越戰死嘅士兵，係時候要埋單計數。

希望真係天網恢恢疏不漏啦

俄羅斯都宣佈共產黨係非法組織

美國有冇宣佈到?

香港咁多人無人工加甚至失業都係因為武漢肺炎
藍屍仲唔出黎示威

因為係沉睡中嘅藍豬

覺醒未?

睇嚟仲未

另一個契爺